原諒我當天不懂得珍惜！！

終於唱呢句

之前cctvb直情係萬2蚊套劇做bgm播

殭屍和我有個誤會

當年細個睇佢白色魅力裝 又超短裙

只知任性....
真係超好聽
殭屍1,2最正
永恆國度我就麻麻地

重有 夢...悄悄地飛過夜晚~

前面太長氣太直路 得後面好聽

得一段chorus, 個編曲好on9